# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: LuoYun Cloud 0.4\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2012-12-12 10:13+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2012-09-04 17:25+0800\n"
"Last-Translator: Li Jian <lijian@luoyun.co>\n"
"Language-Team: LuoYun <contact@luoyun.co>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: lycustom.py:274
msgid "'_xsrf' argument missing"
msgstr "'_xsrf' 参数没有提供"

#: lycustom.py:276
msgid "XSRF cookie does not match"
msgstr "XSRF 值不匹配"

#: urls.py:66
msgid "LuoYun Cloud Home"
msgstr "落云首页"

#: app/install/forms.py:15 app/system/forms.py:51
msgid "server"
msgstr "主机地址"

#: app/install/forms.py:16 app/system/forms.py:52
msgid "engine"
msgstr "数据库引擎"

#: app/install/forms.py:17 app/system/forms.py:53
msgid "username"
msgstr "用户名"

#: app/install/forms.py:18 app/system/forms.py:54
msgid "password"
msgstr "密码"

#: app/install/forms.py:19 app/system/forms.py:55
msgid "db name"
msgstr "数据库名"

#: app/message/forms.py:17 template/message/outbox.html:11
#: template/message/view_out_message.html:14
msgid "Send To"
msgstr "发送至"

#: app/message/forms.py:18 app/message/forms.py:23 app/message/forms.py:30
#: app/system/forms.py:113 template/message/inbox.html:12
#: template/message/reply_message.html:18
#: template/message/view_message.html:27 template/message/view_message.html:64
#: template/message/outbox.html:12 template/message/notice_view.html:29
#: template/message/view_out_message.html:10 template/message/notice.html:20
#: template/system/sendmail_success.html:60
msgid "Subject"
msgstr "主题"

#: app/message/forms.py:19 app/message/forms.py:24
msgid "Content"
msgstr "正文"

#: app/message/forms.py:29 app/system/forms.py:110
#: template/system/sendmail_success.html:24 template/system/sendmail.html:27
msgid "To"
msgstr "至"

#: app/message/forms.py:31
msgid "Text"
msgstr "正文"

#: app/message/views.py:29 app/message/views.py:272 app/message/views.py:280
#, python-format
msgid "Can not find message %s"
msgstr "没有发现消息 %s"

#: app/message/views.py:37
msgid "You have no permissions to read this message!"
msgstr "您无权限阅读此消息！"

#: app/message/views.py:94
msgid "Message Home"
msgstr "我的站内信"

#: app/message/views.py:105
msgid "My inbox"
msgstr "收件箱"

#: app/message/views.py:117
msgid "My outbox"
msgstr "发件箱"

#: app/message/views.py:129
#, python-format
msgid "View message %s"
msgstr "查看信息 %s"

#: app/message/views.py:183
msgid "This is not your message !"
msgstr "这不是您的消息！"

#: app/message/views.py:209 app/message/views.py:287
#, python-format
msgid "Re: %s"
msgstr "回复： %s"

#: app/message/views.py:213 app/message/views.py:254
msgid "Send message"
msgstr "发送消息"

#: app/message/views.py:251
#, python-format
msgid "Can not find user %s"
msgstr "没有发现用户 %s"

#: app/message/views.py:268
#, python-format
msgid "Reply message %s"
msgstr "回复 %s"

#: app/message/views.py:284
msgid "No content write !"
msgstr "正文没有内容！"

#: app/message/views.py:322 app/message/views.py:332 app/message/views.py:381
msgid "Send a notice to all user"
msgstr "向所有用户发送通告"

#: app/message/views.py:377
#, python-format
msgid "View notice %s"
msgstr "查看提醒：%s"

#: app/message/views.py:394
msgid "This is not a notice !"
msgstr "这不是通告！"

#: app/session/models.py:27
#, python-format
msgid "[Session(%s)]"
msgstr "[会话(%s)]"

#: app/myun/views.py:44 template/myun/instance_base.html:18
#: template/myun/myun_base.html:14 template/admin/admin_base.html:51
#: template/base.html:42
msgid "My LuoYun"
msgstr "我的落云"

#: app/myun/views.py:108 app/admin/views.py:88
msgid "TOTAL: "
msgstr "总数："

#: app/myun/views.py:109 app/admin/views.py:89 template/appliance/view.html:43
#: template/home/no_resource.html:22
msgid "Used"
msgstr "已用"

#: app/myun/views.py:110 app/admin/views.py:90
msgid "Unused"
msgstr "剩余"

#: app/myun/views.py:114 app/admin/views.py:94
msgid "CPU USED INFO"
msgstr "CPU 使用信息"

#: app/myun/views.py:118 app/admin/views.py:98
msgid "core"
msgstr "核"

#: app/myun/views.py:120 app/admin/views.py:100
msgid "MOMORY USED INFO"
msgstr "内存使用信息"

#: app/myun/views.py:126
msgid "INSTANCE USED INFO"
msgstr "虚拟机创建许可信息"

#: app/myun/views.py:131
msgid "STORAGE USED INFO"
msgstr "存储使用信息"

#: app/myun/views.py:161
msgid "My Instances"
msgstr "我的虚拟服务器"

#: app/myun/views.py:224 app/instance/views.py:110 app/instance/views.py:140
#, python-format
msgid "No such instance: %s !"
msgstr "无此虚拟服务器：%s !"

#: app/myun/views.py:227
#, python-format
msgid "Instance %s was deleted !"
msgstr "虚拟服务器 %s 已被删除！"

#: app/myun/views.py:230
msgid "No your instance !"
msgstr "不是您的虚拟服务器！"

#: app/myun/views.py:243 app/instance/views.py:191
msgid "No domain needed unbinding!"
msgstr "没有域名需要解绑！"

#: app/myun/views.py:249 app/instance/views.py:197
#, python-format
msgid "unbinding domain error: %s"
msgstr "绑定域名错误：%s"

#: app/myun/views.py:255 app/instance/views.py:203
msgid "Success!"
msgstr "成功！"

#: app/myun/views.py:261 app/instance/views.py:369
#, python-format
msgid "release ip %(ip)s from instance %(instance_id)s(%(instance_name)s)"
msgstr "从虚拟机 %(instance_id)s(%(instance_name)s) 释放 IP %(ip)s"

#: app/myun/views.py:263 app/instance/views.py:700
#, python-format
msgid "get ip %(ip)s for instance %(instance_id)s(%(instance_name)s)"
msgstr "为虚拟机 %(instance_id)s(%(instance_name)s) 获得 IP %(ip)s"

#: app/myun/views.py:305
#, python-format
msgid "View instance \"%s\" - My Yun"
msgstr "查看虚拟机 \"%s\" - 我的落云"

#: app/myun/views.py:319
msgid "Configure general info for instance"
msgstr "配置虚拟机基本信息"

#: app/myun/views.py:322
msgid "Configure resource for instance"
msgstr "配置虚拟机资源"

#: app/myun/views.py:325
msgid "Configure network for instance"
msgstr "配置虚拟机网络"

#: app/myun/views.py:328
msgid "Configure storage for instance"
msgstr "配置虚拟机存储"

#: app/myun/views.py:332
msgid "Configure password for instance"
msgstr "配置虚拟机密码"

#: app/myun/views.py:336
msgid "Configure public key for instance"
msgstr "配置虚拟机公钥"

#: app/myun/views.py:339
msgid "Configure domain for instance"
msgstr "配置虚拟机域名"

#: app/myun/views.py:342
msgid " - My Yun"
msgstr " - 我的落云"

#: app/myun/views.py:382 app/myun/views.py:412
msgid "Not support edit action !"
msgstr "不支持编辑操作！"

#: app/myun/views.py:473 app/instance/views.py:640
#, python-format
msgid "cpus can not greater than %s"
msgstr "CPU 个数不能超过 %s"

#: app/myun/views.py:475 app/instance/views.py:642
#, python-format
msgid "memory can not greater than %s"
msgstr "内存大小不能超过 %s MB"

#: app/myun/views.py:505
#, python-format
msgid "Can not find NIC %s !"
msgstr "没有发现网卡 %s ！"

#: app/myun/views.py:526 app/myun/views.py:592
msgid "You have not allowed to add another network !"
msgstr "您没有权限添加另一个网络配置！"

#: app/myun/views.py:578
msgid "Can not find a useable ip from system ip pool."
msgstr "不能从系统IP地址池中获取可用的IP。"

#: app/myun/views.py:580
msgid "No such network type."
msgstr "无此网络类型"

#: app/myun/views.py:624
#, python-format
msgid "save failed: %s"
msgstr "保存失败: %s"

#: app/myun/views.py:799
msgid ""
"Can not get access_ip, please configure instance network or run instance"
msgstr "无法获得虚拟服务器的IP，请配置网络或运行虚拟服务器"

#: app/myun/views.py:802
msgid ""
"can not get domain, domain may not have been configured in Administration "
"Console."
msgstr "无法获得域名信息，请联系管理员确认域名是否已正确配置。"

#: app/myun/views.py:822
msgid "Domain is not configured!"
msgstr "域名未配置！"

#: app/myun/views.py:830
msgid "Domain name is taken!"
msgstr "此名字已被占用！"

#: app/myun/views.py:832
msgid "Domain name is too long."
msgstr "域名太长。"

#: app/myun/views.py:834
msgid "Please use alpha characters in domain name!"
msgstr "自定义的域名只能包含英文字符！"

#: app/myun/views.py:850 app/instance/views.py:524
#, python-format
msgid "binding domain error: %s"
msgstr "绑定域名失败：%s"

#: app/myun/views.py:890
#, python-format
msgid "Delete domain failed: %s"
msgstr "删除域名失败： %s"

#: app/myun/views.py:928
msgid "My Appliances"
msgstr "我的应用"

#: app/system/forms.py:32
#, python-format
msgid "Error IP: %s"
msgstr "错误IP： %s"

#: app/system/forms.py:38
msgid "Save directory"
msgstr "保存目录"

#: app/system/forms.py:39
msgid "Download url prefix"
msgstr "下载地址前缀"

#: app/system/forms.py:40 template/system/baseinfo.html:25
msgid "Admin email"
msgstr "管理员邮件"

#: app/system/forms.py:45 app/instance/forms.py:63
#: template/myun/instance/view.html:34 template/myun/instance/view.html:151
#: template/system/networkpool.html:24
#: template/system/networkpool_delete_failed.html:19
#: template/system/baseinfo.html:14 template/system/ippool.html:23
#: template/system/networkpool_view.html:49
#: template/system/networkpool_edit.html:48 template/admin/node/index.html:16
#: template/admin/node/instances.html:22 template/admin/node/view.html:27
#: template/admin/instance/index.html:53 template/admin/instance/view.html:110
#: template/admin/instance/view.html:211 template/admin/user/instances.html:21
#: template/home/index.html:112 template/instance/index.html:62
msgid "IP"
msgstr "IP地址"

#: app/system/forms.py:46 template/system/baseinfo.html:19
msgid "Port"
msgstr "端口"

#: app/system/forms.py:60 app/system/forms.py:72 app/instance/forms.py:66
#: template/system/networkpool.html:23
#: template/system/networkpool_view.html:45 template/admin/admin_base.html:112
msgid "Nameservers"
msgstr "域名服务器"

#: app/system/forms.py:65 app/admin/forms.py:29 app/admin/forms.py:37
#: app/appliance/forms.py:15 app/wiki/forms.py:19 app/wiki/forms.py:26
#: app/instance/forms.py:17 app/instance/forms.py:30
#: template/myun/instance/view.html:16 template/system/networkpool.html:18
#: template/system/networkpool_view.html:25 template/admin/index.html:57
#: template/admin/group/index.html:21 template/admin/group/view.html:17
#: template/admin/group/view.html:48 template/admin/appliance/index.html:34
#: template/admin/appliance/catalog.html:17
#: template/admin/appliance/view.html:26
#: template/admin/permission/index.html:17
#: template/admin/node/instances.html:20 template/admin/instance/index.html:51
#: template/admin/instance/view.html:81 template/admin/user/index.html:33
#: template/admin/user/instances.html:19 template/admin/user/view.html:146
#: template/admin/user/view.html:206 template/home/index.html:100
#: template/account/permissions.html:15 template/account/view_group.html:32
msgid "Name"
msgstr "名字"

#: app/system/forms.py:66 app/admin/forms.py:30 app/admin/forms.py:39
#: app/appliance/forms.py:20 app/instance/forms.py:32
#: template/myun/instance/view.html:95
#: template/admin/appliance/catalog.html:19
#: template/admin/appliance/view.html:82 template/admin/instance/view.html:171
#: template/instance/view.html:85 template/account/view_group.html:36
msgid "Description"
msgstr "详细描述"

#: app/system/forms.py:68
msgid "Start IP"
msgstr "开始IP"

#: app/system/forms.py:69
msgid "End IP"
msgstr "结束IP"

#: app/system/forms.py:70 app/instance/forms.py:64
#: template/myun/instance/view.html:159 template/system/networkpool.html:21
#: template/system/networkpool_view.html:37
#: template/admin/instance/view.html:219
msgid "Netmask"
msgstr "网络掩码"

#: app/system/forms.py:71 app/instance/forms.py:65
#: template/myun/instance/view.html:155 template/system/networkpool.html:22
#: template/system/networkpool_view.html:41
#: template/admin/instance/view.html:215
msgid "Gateway"
msgstr "网关"

#: app/system/forms.py:73
msgid "Exclude ip list"
msgstr "排除在外的IP"

#: app/system/forms.py:80
msgid "Top domain"
msgstr "一级域名"

#: app/system/forms.py:81
msgid "Name prefix"
msgstr "名称前缀"

#: app/system/forms.py:82
msgid "Name suffix"
msgstr "名称后缀"

#: app/system/forms.py:88
msgid "Config dir"
msgstr "配置文件目录"

#: app/system/forms.py:89
msgid "Log dir"
msgstr "日志文件目录"

#: app/system/forms.py:90
msgid "Nginx program"
msgstr "Nginx 程序路径"

#: app/system/forms.py:95
msgid "Registration Protocol"
msgstr "注册协议"

#: app/system/forms.py:101 template/admin/admin_base.html:117
msgid "Welcome New User"
msgstr "欢迎新用户"

#: app/system/forms.py:111 template/system/sendmail_success.html:47
msgid "CC"
msgstr "抄送"

#: app/system/forms.py:112 template/system/sendmail_success.html:54
msgid "BCC"
msgstr "密送"

#: app/system/forms.py:114 app/wiki/forms.py:20 app/wiki/forms.py:27
#: template/message/view_out_message.html:21
#: template/system/sendmail_success.html:65
msgid "Body"
msgstr "正文"

#: app/system/views.py:237 template/system/ippool.html:9
msgid "IP Pool"
msgstr "IP地址池"

#: app/system/views.py:248 app/system/views.py:262
#: template/system/ippool.html:6
msgid "Network Pool"
msgstr "网络地址池"

#: app/system/views.py:265 app/system/views.py:300 app/system/views.py:373
#: app/system/views.py:398
#, python-format
msgid "Can not find networkpool %s"
msgstr "找不到网络地址池 %s"

#: app/system/views.py:312
msgid "Delete Network Pool Failed"
msgstr "删除网络地址池失败"

#: app/system/views.py:334 app/system/views.py:362
#: template/system/networkpool_add.html:6
msgid "Add a new network pool"
msgstr "添加新的网络地址池"

#: app/system/views.py:391
msgid "Edit network pool"
msgstr "配置网络地址池"

#: app/system/views.py:434
msgid "Edit network pool failed"
msgstr "配置网络失败"

#: app/system/views.py:460 template/system/networkpool_edit.html:6
msgid "Edit Network Pool"
msgstr "配置网络地址池"

#: app/system/views.py:665
msgid "LuoYun Send Mail"
msgstr "发送邮件"

#: app/system/views.py:791
#, python-format
msgid "Can not find trace %s"
msgstr "没有发现此消息：%s"

#: app/system/views.py:820
#, python-format
msgid "Wrong sort by value: %s"
msgstr "错误的排序：%s"

#: app/system/views.py:834
#, python-format
msgid "Can not find user by id %s"
msgstr "没有发现此用户：%s"

#: app/system/views.py:848
msgid "Trace system action"
msgstr "系统记录"

#: app/system/views.py:860 app/admin/appliance_views.py:124
#, python-format
msgid "View Appliance %s"
msgstr "查看应用 %s"

#: app/admin/permission_views.py:25
#, python-format
msgid "No such permission : %s"
msgstr "无此权限： %s"

#: app/admin/permission_views.py:32
msgid "Permission Management"
msgstr "权限管理"

#: app/admin/group_views.py:30
#, python-format
msgid "No such group : %s"
msgstr "无此用户组：%s"

#: app/admin/group_views.py:39 app/account/views.py:333
#, python-format
msgid "View Group %s"
msgstr "查看用户组 %s"

#: app/admin/group_views.py:54 app/admin/group_views.py:69
#: app/admin/wiki_views.py:51 app/admin/wiki_views.py:66
#: app/admin/job_views.py:42 app/admin/job_views.py:51
#: app/admin/appliance_views.py:54 app/admin/appliance_views.py:69
#: app/admin/instance_views.py:62 app/admin/instance_views.py:74
#: app/admin/user_views.py:81 app/admin/user_views.py:105
#: app/admin/node_views.py:48 app/admin/node_views.py:57
msgid "Wrong action value!"
msgstr "错误的 action 值！"

#: app/admin/group_views.py:60 app/admin/wiki_views.py:57
#: app/admin/job_views.py:48 app/admin/appliance_views.py:60
#: app/admin/instance_views.py:68 app/admin/user_views.py:87
#: app/admin/node_views.py:54
msgid "No action found !"
msgstr "没有发现 action 值！"

#: app/admin/group_views.py:76
msgid "Group Management"
msgstr "用户组管理"

#: app/admin/group_views.py:81 template/admin/group/index.html:10
#: template/admin/group/add.html:5
msgid "Create New Group"
msgstr "创建用户组"

#: app/admin/group_views.py:92
msgid "This name is occupied"
msgstr "此名称已被使用"

#: app/admin/group_views.py:129
#, python-format
msgid "Edit Group %s"
msgstr "编辑用户组 %s"

#: app/admin/wiki_views.py:28
#, python-format
msgid "No such topic : %s"
msgstr "没有找到文章：%s"

#: app/admin/wiki_views.py:72
msgid "Wiki Management"
msgstr "知识库管理"

#: app/admin/wiki_views.py:84
msgid "List topics"
msgstr "列出所有文章"

#: app/admin/wiki_views.py:95 app/admin/wiki_views.py:113
msgid "Add Wiki Catalog"
msgstr "添加知识库目录"

#: app/admin/wiki_views.py:120 app/admin/wiki_views.py:135
msgid "No catalog found"
msgstr "没有发现目录"

#: app/admin/wiki_views.py:128
#, python-format
msgid "Edit catalog: %s"
msgstr "编辑目录：%s"

#: app/admin/wiki_views.py:148
msgid "Edit Catalog"
msgstr "编辑目录"

#: app/admin/job_views.py:29 app/admin/node_views.py:30
msgid "No such node"
msgstr "无此云节点"

#: app/admin/forms.py:15 app/account/forms.py:16 app/account/forms.py:31
#: template/admin/user/view.html:57
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: app/admin/forms.py:16 app/account/forms.py:27 app/account/forms.py:32
#: template/account/reset_password_apply.html:12
msgid "Email Address"
msgstr "电子邮件"

#: app/admin/forms.py:17 app/instance/forms.py:85 app/account/forms.py:17
#: app/account/forms.py:22 template/myun/instance/view.html:215
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: app/admin/forms.py:19 app/account/forms.py:23
msgid "Confirm Password"
msgstr "密码确认"

#: app/admin/forms.py:22 app/instance/forms.py:19 app/instance/forms.py:38
msgid "Memory(M)"
msgstr "内存（M）"

#: app/admin/forms.py:23 template/admin/user/view.html:119
#: template/home/index.html:29 template/home/no_resource.html:32
msgid "CPUs"
msgstr "CPU个数"

#: app/admin/forms.py:24 template/myun/instances.html:4
#: template/myun/instance_base.html:19 template/myun/myun_base.html:37
#: template/admin/appliance/index.html:37 template/admin/node/index.html:23
#: template/admin/node/instances.html:10 template/admin/node/view.html:75
#: template/admin/admin_base.html:103 template/admin/user/instances.html:10
#: template/admin/user/view.html:123 template/admin/user/view.html:149
#: template/home/no_resource.html:37 template/base.html:40
msgid "Instances"
msgstr "虚拟机"

#: app/admin/forms.py:25
msgid "Storage(G)"
msgstr "存储（G）"

#: app/admin/forms.py:31 template/admin/user/view.html:271
#: template/account/permissions.html:33
msgid "Permissions"
msgstr "权限"

#: app/admin/forms.py:38 app/appliance/forms.py:17 app/instance/forms.py:31
#: template/myun/instance/view.html:86
#: template/admin/appliance/catalog.html:18
#: template/admin/appliance/view.html:72 template/admin/instance/view.html:162
#: template/instance/view.html:76
msgid "Summary"
msgstr "概括"

#: app/admin/forms.py:43 template/admin/index.html:58
msgid "Groups"
msgstr "用户组"

#: app/admin/appliance_views.py:32
#, python-format
msgid "No such appliance : %s"
msgstr "无此应用： %s"

#: app/admin/appliance_views.py:108
msgid "LuoYun Appliance Management"
msgstr "LuoYun 应用管理"

#: app/admin/appliance_views.py:130
msgid "Change owner of appliance"
msgstr "改变应用的所有者"

#: app/admin/appliance_views.py:144 app/admin/instance_views.py:234
#, python-format
msgid "Can not find user: %s"
msgstr "没有发现此用户：%s"

#: app/admin/appliance_views.py:146 app/admin/instance_views.py:236
msgid "No user input !"
msgstr "没有输入用户"

#: app/admin/appliance_views.py:156
#, python-format
msgid "change appliance owner %(old_owner)s to %(new_owner)s"
msgstr "改变应用的所有者 %(old_owner)s 为 %(new_owner)s"

#: app/admin/appliance_views.py:174
msgid "Change catalog of appliance"
msgstr "改变应用的分类"

#: app/admin/appliance_views.py:185
#, python-format
msgid "Can not find catalog %s"
msgstr "没有发现此目录：%s"

#: app/admin/appliance_views.py:187
msgid "No catalog input !"
msgstr "没有匹配应用类别！"

#: app/admin/appliance_views.py:215
msgid "No catalog specified !"
msgstr "没有匹配应用类别！"

#: app/admin/appliance_views.py:231 app/admin/appliance_views.py:243
#, python-format
msgid "Wrong action: %s"
msgstr "错误的 action: %s"

#: app/admin/appliance_views.py:250 template/admin/appliance/index.html:12
#: template/admin/appliance/catalog_new.html:5
msgid "Appliance Catalog"
msgstr "应用分类"

#: app/admin/appliance_views.py:258 app/admin/appliance_views.py:276
msgid "Add Appliance Catalog"
msgstr "新建应用目录"

#: app/admin/appliance_views.py:288 app/admin/appliance_views.py:305
#, python-format
msgid "Edit Appliance Catalog: %s"
msgstr "编辑应用目录： %s"

#: app/admin/instance_views.py:43
#, python-format
msgid "No such instance : %s"
msgstr "无此虚拟服务器：%s"

#: app/admin/instance_views.py:150
msgid "Instance Management"
msgstr "虚拟机管理"

#: app/admin/instance_views.py:183
#, python-format
msgid "View Instance \"%s\""
msgstr "查看虚拟机 %s"

#: app/admin/instance_views.py:202
#, python-format
msgid "Unknown action \"%s\" !"
msgstr "未知 action \"%s\" ！"

#: app/admin/instance_views.py:213
msgid "%(action)s all instance success: %(jid_list)s"
msgstr "%(action)s 所有虚拟服务器成功：%(jid_list)s"

#: app/admin/instance_views.py:221
msgid "Change owner of instance"
msgstr "改变虚拟机所有者"

#: app/admin/instance_views.py:245
#, python-format
msgid "change instance owner %(old_owner)s to %(new_owner)s"
msgstr "改变虚拟机所有者 %(old_owner)s 为 %(new_owner)s"

#: app/admin/user_views.py:47
#, python-format
msgid "No such user : %s"
msgstr "无此用户： %s"

#: app/admin/user_views.py:171
msgid "Admin User Management"
msgstr "用户管理"

#: app/admin/user_views.py:194
msgid "View User"
msgstr "查看用户"

#: app/admin/user_views.py:202
#, python-format
msgid "Reset Password For \"%s\""
msgstr "重置 %s 的密码"

#: app/admin/user_views.py:224 app/account/views.py:349
#: app/account/views.py:370 app/account/views.py:510
#: template/myun/instance/edit_password.html:10
#: template/admin/user/view.html:353 template/admin/user/reset_password.html:6
#: template/account/account_base.html:38
#: template/account/reset_password.html:4
msgid "Reset Password"
msgstr "重置密码"

#: app/admin/user_views.py:231
msgid "Creat New User"
msgstr "创建新用户"

#: app/admin/user_views.py:243 app/account/views.py:165
msgid "This username is occupied"
msgstr "此用户名被占用"

#: app/admin/user_views.py:282
#, python-format
msgid "Edit User %s"
msgstr "编辑用户 %s"

#: app/admin/user_views.py:309 app/account/views.py:646
msgid "You can not lock yourself !"
msgstr "您不能锁定自己！"

#: app/admin/views.py:36
msgid "Admin Console"
msgstr "管理后台"

#: app/admin/node_views.py:71
msgid "Node Management"
msgstr "云节点管理"

#: app/appliance/models.py:41
#, python-format
msgid "[Catalog(%s)]"
msgstr "[类别(%s)]"

#: app/appliance/models.py:49
msgid "GNU/Linux"
msgstr ""

#: app/appliance/models.py:50
msgid "Microsoft Windows"
msgstr ""

#: app/appliance/models.py:92
#, python-format
msgid "[Appliance(%s)]"
msgstr "[应用库(%s)]"

#: app/appliance/models.py:122 template/admin/instance/index.html:81
#: template/admin/user/view.html:193 template/admin/user/view.html:250
#: template/admin/user/view.html:259 template/instance/index.html:67
msgid "None"
msgstr "无"

#: app/appliance/forms.py:16
msgid "OS"
msgstr "操作系统"

#: app/appliance/forms.py:18 app/wiki/forms.py:21 app/wiki/forms.py:28
#: template/admin/appliance/catalog.html:5
#: template/admin/appliance/view.html:45
#: template/admin/appliance/catalog_edit.html:5
#: template/admin/appliance/change_catalog.html:16
#: template/admin/admin_base.html:100 template/admin/user/view.html:148
#: template/appliance/index.html:18 template/appliance/view.html:39
msgid "Catalog"
msgstr "应用目录"

#: app/appliance/forms.py:19 app/account/forms.py:48
msgid "Logo"
msgstr "图标"

#: app/appliance/views.py:40
#, python-format
msgid "No such appliance: %s !"
msgstr "无此应用： %s！"

#: app/appliance/views.py:48
#, python-format
msgid "Appliance %s is private !"
msgstr "应用 %s 是私有的！"

#: app/appliance/views.py:54 app/instance/views.py:128
msgid "Only owner can do this!"
msgstr "只有所有者才能这样做！"

#: app/appliance/views.py:65
msgid "Appliance Home"
msgstr "公共应用库"

#: app/appliance/views.py:109 template/myun/index.html:6
#: template/myun/appliances.html:11 template/admin/appliance/index.html:76
msgid "Upload Appliance"
msgstr "上传应用"

#: app/appliance/views.py:137 app/appliance/views.py:304
#: app/account/views.py:442
#, python-format
msgid "Save %(filename)s failed: %(emsg)s"
msgstr "保存 %(filename)s 失败: %(emsg)s"

#: app/appliance/views.py:214 app/appliance/views.py:235
#: app/appliance/views.py:443 app/appliance/views.py:469
#: app/instance/views.py:762 template/account/permissions.html:7
msgid "No permission!"
msgstr "无权限"

#: app/appliance/views.py:228
msgid "Edit Appliance "
msgstr "编辑应用 "

#: app/appliance/views.py:260
#, python-format
msgid "Save appliance info to DB failed: %s"
msgstr "保存应用信息到数据库失败： %s"

#: app/appliance/views.py:262
#, python-format
msgid "Edit Appliance \"%s\""
msgstr "编辑应用 %s "

#: app/appliance/views.py:273
#, python-format
msgid "create appliance logo dir \"%(dir)s\" failed: %(emsg)s"
msgstr "创建用户主目录 \"%(dir)s\" 失败： %(emsg)s"

#: app/appliance/views.py:282
#, python-format
msgid "Picture must smaller than %s !"
msgstr "图像需小于 %s ！"

#: app/appliance/views.py:291 app/account/views.py:430
#, python-format
msgid "Open %(filename)s failed: %(emsg)s , is it a picture ?"
msgstr "打开 %(filename)s 失败：%(emsg)s, 它真是图片吗？"

#: app/appliance/views.py:318 app/appliance/views.py:496
#: app/appliance/views.py:521
#, python-format
msgid "Can not find appliance %s."
msgstr "没有找到这个应用：%s ！"

#: app/appliance/views.py:323
msgid "No permission !"
msgstr "无权限"

#: app/appliance/views.py:329
msgid "Have instances exist"
msgstr "正在被虚拟服务器使用"

#: app/appliance/views.py:340
#, python-format
msgid "Delete %(filename)s failed: %(emsg)s"
msgstr "删除 %(filename)s 失败： %(emsg)s"

#: app/appliance/views.py:372 template/admin/appliance/view.html:5
msgid "View Appliance"
msgstr "查看应用"

#: app/appliance/views.py:439
msgid "No such appliance!"
msgstr "无此应用！"

#: app/appliance/views.py:465
msgid "No such appliance !"
msgstr "无此应用！"

#: app/appliance/views.py:514 app/instance/views.py:1140
#: app/instance/views.py:1165
msgid "No permissions !"
msgstr "无权限"

#: app/appliance/views.py:543
msgid "tune value must be a integer."
msgstr "调节的值必须是整数。"

#: app/appliance/views.py:546
#, python-format
msgid "Can not find appliance catalog %s"
msgstr "没有找到这个应用目录：%s ！"

#: app/job/models.py:16 app/instance/models.py:22 app/instance/models.py:192
msgid "unknown"
msgstr "未知"

#: app/job/models.py:17
msgid "action initialized"
msgstr "任务已经初始化"

#: app/job/models.py:21
msgid "running"
msgstr "正在运行"

#: app/job/models.py:22
msgid "searching for node server"
msgstr "查找云节点"

#: app/job/models.py:23
msgid "sending request to node server"
msgstr "向云节点发送请求"

#: app/job/models.py:24
msgid "waiting for resource available on node server"
msgstr "等待云节点上的资源可用"

#: app/job/models.py:25
msgid "downloading appliance image"
msgstr "正在下载应用库"

#: app/job/models.py:26
msgid "checking appliance image"
msgstr "正在检查应用库"

#: app/job/models.py:27
msgid "creating instance disk file"
msgstr "正在创建虚拟磁盘"

#: app/job/models.py:28
msgid "mounting instance disk file"
msgstr "正在挂载虚拟磁盘"

#: app/job/models.py:29
msgid "configuring instance"
msgstr "正在配置虚拟机"

#: app/job/models.py:30
msgid "unmounting instance disk file"
msgstr "正在卸载虚拟磁盘"

#: app/job/models.py:31
msgid "starting instance virtual machine"
msgstr "正在启动虚拟服务器"

#: app/job/models.py:32
msgid "stopping instance virtual machine"
msgstr "正在停止虚拟服务器"

#: app/job/models.py:33
msgid "virtual machine stopped"
msgstr "虚拟服务器已经关机"

#: app/job/models.py:34
msgid "Last Running Status"
msgstr "最终运行状态"

#: app/job/models.py:38
msgid "finished"
msgstr "已完成"

#: app/job/models.py:39
msgid "finished successfully"
msgstr "已正确完成"

#: app/job/models.py:40
msgid "instance running already"
msgstr "虚拟服务器已经启动"

#: app/job/models.py:41
msgid "instance not running"
msgstr "虚拟服务器没有运行"

#: app/job/models.py:42
msgid "instance not exist"
msgstr "虚拟服务器不存在"

#: app/job/models.py:43
msgid "failed"
msgstr "失败"

#: app/job/models.py:44
msgid "node server not available"
msgstr "没有可用的云节点"

#: app/job/models.py:45
msgid "node server busy"
msgstr "云节点现在非常忙"

#: app/job/models.py:46
msgid "original node server is not enable"
msgstr "先前的云节点没有启用"

#: app/job/models.py:47
msgid "appliance download error"
msgstr "应用下载出错"

#: app/job/models.py:48
msgid "appliance error"
msgstr "应用错误"

#: app/job/models.py:49
msgid "Last Finish Status"
msgstr "最终完成状态"

#: app/job/models.py:53
msgid "waiting"
msgstr "等待中"

#: app/job/models.py:54
msgid "starting OS manager"
msgstr "正在启动虚拟服务器后台程序"

#: app/job/models.py:55
msgid "syncing with OS manager"
msgstr "正在与虚拟服务器后台程序同步"

#: app/job/models.py:56
msgid "checking instance status"
msgstr "正在检查虚拟服务器的状态"

#: app/job/models.py:57
msgid "Last Waiting Status"
msgstr "最终等待状态"

#: app/job/models.py:60
msgid "pending"
msgstr "任务挂起"

#: app/job/models.py:63
msgid "timeout"
msgstr "任务超时"

#: app/job/models.py:65
msgid "cancel"
msgstr "任务取消"

#: app/job/models.py:66
msgid "Internal Error"
msgstr "内部错误"

#: app/job/models.py:67
msgid "work started already"
msgstr "任务已经开始"

#: app/job/models.py:68
msgid "node/instance busy"
msgstr "云节点/虚拟服务器忙碌"

#: app/job/models.py:69
msgid "request cancelled"
msgstr "任务取消"

#: app/job/models.py:70
msgid "Last Cancel Status"
msgstr "最终取消状态"

#: app/job/models.py:75
msgid "enable node"
msgstr "启动云节点"

#: app/job/models.py:76
msgid "disable node"
msgstr "禁用云节点"

#: app/job/models.py:77
msgid "update node configure"
msgstr "更新云节点配置"

#: app/job/models.py:78
msgid "run"
msgstr "运行"

#: app/job/models.py:79 app/instance/models.py:24
msgid "stop"
msgstr "停止"

#: app/job/models.py:80
msgid "destroy"
msgstr "注销"

#: app/job/models.py:81
msgid "query"
msgstr "查询"

#: app/job/models.py:86
msgid "NODE"
msgstr "节点"

#: app/job/models.py:87
msgid "INSTANCE"
msgstr "虚拟机"

#: app/job/models.py:119
#, python-format
msgid "[Job(%s)]"
msgstr "[任务(%s)]"

#: app/job/models.py:124 app/job/models.py:148 app/job/models.py:152
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: app/home/models.py:46
#, python-format
msgid "[Attachment (%s)]"
msgstr "[附件(%s)]"

#: app/home/views.py:55
msgid "Permission Denied"
msgstr "无权限"

#: app/home/views.py:70
msgid "No Resource"
msgstr "无资源"

#: app/home/views.py:135
#, python-format
msgid "File is large than %s"
msgstr "文件大于 %s"

#: app/home/views.py:138
msgid "Upload from kindeditor"
msgstr "从 kindeditor 上传"

#: app/home/views.py:146
msgid "You have not upload any file !"
msgstr "您没有上传任何文件！"

#: app/wiki/models.py:34
#, python-format
msgid "[WikiCatalog(%s)]"
msgstr ""

#: app/wiki/models.py:73
#, python-format
msgid "[Topic(%s)]"
msgstr ""

#: app/wiki/views.py:26
msgid "FAQ Home"
msgstr "FAQ 首页"

#: app/wiki/views.py:38
#, python-format
msgid "View topic: %s"
msgstr "查看主题：%s"

#: app/wiki/views.py:66
msgid "Catalog not found"
msgstr "目录不存在"

#: app/wiki/views.py:73 app/wiki/views.py:91
#: template/wiki/view_catalog.html:19 template/wiki/index.html:8
msgid "New Topic"
msgstr "发表文章"

#: app/wiki/views.py:120
#, python-format
msgid "Edit Topic %s"
msgstr "编辑主题 %s"

#: app/wiki/views.py:136
msgid "Edit Topic"
msgstr "编辑主题"

#: app/node/forms.py:10
msgid "Virtual Memory(G)"
msgstr "虚拟内存(MB)"

#: app/node/forms.py:11
msgid "Virtual CPUs"
msgstr "虚拟CPU"

#: app/node/views.py:33
msgid "No action specified"
msgstr "没有提供 action"

#: app/node/views.py:75 app/node/views.py:106 app/node/views.py:122
#, python-format
msgid "Can not find node %s."
msgstr "没有发现云节点：%s"

#: app/node/views.py:95 app/node/views.py:144
#, python-format
msgid "Run job failed: %s"
msgstr "运行任务失败: %s"

#: app/node/views.py:112 app/node/views.py:146
msgid "Edit note configure"
msgstr "配置云节点"

#: app/instance/models.py:23
msgid "new"
msgstr "新建"

#: app/instance/models.py:25
msgid "started"
msgstr "运行中"

#: app/instance/models.py:26
msgid "osm connected"
msgstr "管理程序己连接"

#: app/instance/models.py:27
msgid "service running"
msgstr "服务正在运行"

#: app/instance/models.py:28
msgid "suspend"
msgstr "挂起"

#: app/instance/models.py:29
msgid "deleted"
msgstr "删除"

#: app/instance/models.py:30
msgid "need query"
msgstr "需要查询"

#: app/instance/models.py:31
msgid "disk not exist"
msgstr "磁盘不存在"

#: app/instance/models.py:193
msgid "new instance that hasn't run once"
msgstr "新建虚拟服务器还未运行过"

#: app/instance/models.py:194
msgid "instance is stopped"
msgstr "虚拟服务器已经关机"

#: app/instance/models.py:195
msgid "instance is started by hypervisor"
msgstr "虚拟服务器已经启动"

#: app/instance/models.py:196
msgid "osm in instance connected"
msgstr "虚拟服务器管理程序已经连接上"

#: app/instance/models.py:197
msgid "application is running"
msgstr "虚拟服务器服务程序正在运行"

#: app/instance/models.py:198
msgid "instance is suspend"
msgstr "虚拟服务器已经暂停"

#: app/instance/models.py:199
msgid "instance is deleted"
msgstr "虚拟服务器已被删除"

#: app/instance/models.py:200
msgid "instance needs queryed"
msgstr "虚拟服务器需要查询"

#: app/instance/models.py:201
msgid "the instance disk does not exist"
msgstr "磁盘不存在"

#: app/instance/models.py:204
msgid "Unknown Status"
msgstr "未知"

#: app/instance/forms.py:18 app/instance/forms.py:37
#: template/admin/node/index.html:18
msgid "CPU"
msgstr "CPU个数"

#: app/instance/forms.py:20
msgid "Hide"
msgstr "隐藏"

#: app/instance/forms.py:25 template/myun/instances.html:43
#: template/myun/instance/view.html:53 template/admin/index.html:13
#: template/admin/index.html:59 template/admin/appliance/index.html:4
#: template/admin/appliance/catalog.html:4
#: template/admin/appliance/change_owner.html:4
#: template/admin/appliance/catalog_new.html:4
#: template/admin/appliance/view.html:4
#: template/admin/appliance/catalog_edit.html:4
#: template/admin/appliance/change_catalog.html:4
#: template/admin/admin_base.html:49 template/admin/admin_base.html:59
#: template/admin/instance/index.html:58
#: template/admin/instance/change_owner.html:4
#: template/admin/instance/view.html:129 template/admin/user/index.html:36
#: template/admin/user/view.html:40 template/admin/user/view.html:209
#: template/home/index.html:17 template/instance/view.html:55
msgid "Appliance"
msgstr "应用"

#: app/instance/forms.py:42
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: app/instance/forms.py:43
msgid "LuoYunCloud Network Pool"
msgstr "系统网络地址池"

#: app/instance/forms.py:60 app/instance/forms.py:79
#: template/myun/instance/view.html:146 template/myun/instance/view.html:192
#: template/admin/instance/view.html:207 template/admin/instance/view.html:243
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: app/instance/forms.py:70
msgid "Virtual disk"
msgstr "虚拟磁盘"

#: app/instance/forms.py:80
msgid "Size (GB)"
msgstr "大小（GB）"

#: app/instance/forms.py:86
msgid "Confirm"
msgstr "密码确认"

#: app/instance/forms.py:91 template/myun/instance/view.html:225
msgid "SSH Public Key"
msgstr "SSH公开密钥"

#: app/instance/views.py:118 app/instance/views.py:147
#, python-format
msgid "Instance %s is private !"
msgstr "虚拟服务器 %s 是私有的！"

#: app/instance/views.py:122 app/instance/views.py:143
#, python-format
msgid "Instance %s is deleted !"
msgstr "虚拟服务器 %s 已被删除！"

#: app/instance/views.py:158
msgid "Previous task is not finished !"
msgstr "先前的任务还没有结束！"

#: app/instance/views.py:177
#, python-format
msgid "Connect to control server failed: %s"
msgstr "连接云控制节点失败： %s"

#: app/instance/views.py:180
msgid "Task starts successfully."
msgstr "任务启动正确"

#: app/instance/views.py:238
msgid "LuoYun Public Instance"
msgstr "公共虚拟服务器"

#: app/instance/views.py:321
#, python-format
msgid "Baseinfo of instance %s"
msgstr "虚拟服务器 %s 的基本信息"

#: app/instance/views.py:343
msgid "Can not delete a running instance!"
msgstr "虚拟服务器正在运行，不能删除！"

#: app/instance/views.py:351
#, python-format
msgid "No instance %s!"
msgstr "无此虚拟服务器 %s！"

#: app/instance/views.py:396
msgid "You have not login !"
msgstr "您没有登录！"

#: app/instance/views.py:414
msgid "Just support run/stop/reboot/query action"
msgstr "仅支持 run/stop/reboot/query 动作"

#: app/instance/views.py:419
#, python-format
msgid "%s instance"
msgstr "%s 虚拟机"

#: app/instance/views.py:447
msgid "Instance does not need query."
msgstr "虚拟服务器不需要查询"

#: app/instance/views.py:455
msgid "Instance is stopped now !"
msgstr "虚拟服务器已经关机"

#: app/instance/views.py:463
msgid "Instance is running now !"
msgstr "虚拟服务器正在运行！"

#: app/instance/views.py:494
#, python-format
msgid "need %(need)s CPU, but %(have)s have."
msgstr "需要 %(need)s CPU, 但是您只有 %(have)s CPU"

#: app/instance/views.py:498
#, python-format
msgid "need %(need)sMB memory, but %(have)sMB have."
msgstr "需要 %(need)sMB 内存，但是您只有 %(have)sMB"

#: app/instance/views.py:501
#, python-format
msgid "No resource: %s"
msgstr "无资源：%s"

#: app/instance/views.py:561
#, python-format
msgid "Appliance is private: %s"
msgstr "应用 %s 是私有的！"

#: app/instance/views.py:565
#, python-format
msgid "Appliance is locked: %s"
msgstr "应用已被锁定： %s"

#: app/instance/views.py:591 template/appliance/view.html:28
msgid "Create Instance"
msgstr "创建虚拟机"

#: app/instance/views.py:604
msgid "No appliance found, please upload appliance first!"
msgstr "没有发现可用应用，请先上传应用！"

#: app/instance/views.py:635
msgid "You have used the name for a instance !"
msgstr "在某个虚拟服务器上你已经用过这个名字！不可以重复使用。"

#: app/instance/views.py:758 app/instance/views.py:781
msgid "No such instance!"
msgstr "无此虚拟服务器！"

#: app/instance/views.py:1122 app/instance/views.py:1147
#: app/instance/views.py:1182
#, python-format
msgid "Can not find instance %s."
msgstr "找不到虚拟机 %s"

#: app/instance/views.py:1170
msgid "No target found !"
msgstr "没有找到目标 ！"

#: app/instance/views.py:1174
#, python-format
msgid "Not support target: %s"
msgstr "不支持的目标： %s"

#: app/account/models.py:57
#, python-format
msgid "[Group(%s)]"
msgstr "[组(%s)]"

#: app/account/models.py:109
#, python-format
msgid "[User(%s)]"
msgstr "[用户(%s)]"

#: app/account/models.py:206
#, python-format
msgid "[UserProfile(%s)]"
msgstr "[用户属性(%s)]"

#: app/account/models.py:253
#, python-format
msgid "[UserPermission(%s)]"
msgstr "[用户权限(%s)]"

#: app/account/models.py:277
#, python-format
msgid "[ApplyUser(%s)]"
msgstr "[注册申请用户(%s)]"

#: app/account/models.py:305
#, python-format
msgid "[User reset password apply (%s)]"
msgstr "[用户重置密码申请(%s)]"

#: app/account/forms.py:11
msgid "password confirm failed"
msgstr "您两次输入的密码不一致"

#: app/account/forms.py:33 template/admin/admin_base.html:116
#: template/home/registration_protocol.html:11
msgid "Registration Policy"
msgstr "注册条款"

#: app/account/views.py:90
msgid ""
"You have been lock by admin, can not login now. If you have any questions, "
"contact admin first please !"
msgstr "您的账户被管理员锁定，不能登录。如有任何问题，请联系管理员！"

#: app/account/views.py:103
msgid "password is wrong !"
msgstr "密码错误！"

#: app/account/views.py:105
msgid "No such user !"
msgstr "无此用户！"

#: app/account/views.py:145
msgid "No key found !"
msgstr "没有提供 key ！"

#: app/account/views.py:147
msgid "No apply record found !"
msgstr "无申请记录！"

#: app/account/views.py:213 template/home/welcome.html:17
msgid "Welcome to use LuoYun Cloud !"
msgstr "欢迎使用落云云计算平台！"

#: app/account/views.py:261
msgid "My Account Center"
msgstr "我的账户"

#: app/account/views.py:273
msgid "My Permissions"
msgstr "我的权限"

#: app/account/views.py:308
#, python-format
msgid "View User %s"
msgstr "查看用户 %s"

#: app/account/views.py:324
#, python-format
msgid "No such group: %s !"
msgstr "无此组：%s ！"

#: app/account/views.py:379 app/account/views.py:398
msgid "Change my avatar"
msgstr "修改我的图像"

#: app/account/views.py:411
#, python-format
msgid "Create user home dir \"%(dir)s\" failed: %(emsg)s"
msgstr "创建用户主目录 \"%(dir)s\" 失败： %(emsg)s"

#: app/account/views.py:420
#, python-format
msgid "Avatar file must smaller than %s !"
msgstr "图像文件必须小于 %s ！"

#: app/account/views.py:451
#, python-format
msgid ""
"\n"
"Reset Password for Your LuoYun Cloud Account.\n"
"\n"
"Click the url to complete : %(URL)s\n"
"\n"
"If you can not click the link above, copy and paste it on your brower "
"address.\n"
msgstr ""
"\n"
"重置您的账户密码 - LuoYun Cloud\n"
"\n"
"请点击后面的链接进行密码重置： %(URL)s\n"
"\n"
"如果您不能点击链接地址，请手动拷贝链接地址到浏览器完成密码重置。\n"

#: app/account/views.py:462 app/account/views.py:532
#: template/account/login.html:34
msgid "Forget My Password"
msgstr "重置密码"

#: app/account/views.py:500
msgid "[ LuoYun Cloud ] Reset Password"
msgstr "[ LuoYun Cloud ] 重置用户密码"

#: app/account/views.py:505
msgid "Send Email Failed !"
msgstr "发送邮件失败！"

#: app/account/views.py:508
#, python-format
msgid "No such email address: %s"
msgstr "无此邮件地址： %s"

#: app/account/views.py:546
msgid "You have completed reset password."
msgstr "您已经完成密码重置。"

#: app/account/views.py:549
#, python-format
msgid "No such key: %s !"
msgstr "查无此 key: %s ！"

#: app/account/views.py:598
msgid "Delete Account"
msgstr "删除账户"

#: app/account/views.py:605
msgid "You can not delete yourself!"
msgstr "您不能删除自己！"

#: app/account/views.py:607
#, python-format
msgid "User \"%s\" have instances exist, please remove them first."
msgstr "用户 \"%s\" 还有虚拟机存在，请先删除它们！"

#: app/account/views.py:609
#, python-format
msgid "User \"%s\" have appliances exist, please remove them first."
msgstr "用户 \"%s\" 还有应用存在，请先删除它们！"

#: app/account/views.py:611
#, python-format
msgid "Have not found user by id %s"
msgstr "没有发现此用户：%s"

#: app/account/views.py:656
msgid "Can not found the user."
msgstr "没有发现用户"

#: template/install/index.html:7
msgid "DB Configure"
msgstr "数据库配置"

#: template/install/index.html:28
msgid "saved success, please"
msgstr "保存成功"

#: template/install/index.html:28
msgid "reboot"
msgstr "重启"

#: template/install/index.html:28
msgid "web server !"
msgstr "网页服务器"

#: template/install/base.html:11
msgid "Install LuoYun"
msgstr "安装落云"

#: template/install/base.html:33
msgid "Copyright"
msgstr "版权所有"

#: template/install/base.html:33
msgid "LuoYun Inc."
msgstr "落云科技"

#: template/install/base.html:34
msgid "About"
msgstr "关于我们"

#: template/install/base.html:35
msgid "Contact"
msgstr "联系我们"

#: template/message/index.html:5
msgid "Here is your message boxes"
msgstr "这是您的收件箱"

#: template/message/inbox.html:7
#, python-format
msgid "Inbox have %s message."
msgstr "收件箱有 %s 条信息"

#: template/message/inbox.html:11 template/system/sendmail_success.html:11
#: template/system/sendmail.html:15
msgid "From"
msgstr "来自"

#: template/message/inbox.html:30 template/message/view_message.html:8
msgid "Reply"
msgstr "回复:"

#: template/message/inbox.html:31 template/message/view_message.html:9
#: template/message/outbox.html:29 template/message/notice_view.html:35
#: template/myun/instance_base.html:80 template/myun/instance/view.html:204
#: template/myun/instance/view.html:246 template/myun/instance/view.html:275
#: template/system/networkpool_view.html:13 template/admin/group/index.html:42
#: template/admin/appliance/index.html:63
#: template/admin/appliance/view.html:96 template/admin/instance/view.html:65
#: template/admin/instance/view.html:299 template/admin/user/view.html:186
#: template/appliance/view.html:60 template/wiki/view_topic.html:25
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: template/message/inbox.html:41
msgid "You have not receiverd any message yet !"
msgstr "尚无邮件收取"

#: template/message/reply_message.html:10
#: template/message/view_message.html:19 template/message/view_message.html:56
#: template/message/notice_view.html:21 template/message/notice.html:19
msgid "Sender"
msgstr "发送"

#: template/message/reply_message.html:14
#: template/message/view_message.html:23 template/message/view_message.html:60
#: template/message/notice_view.html:25
msgid "Send time"
msgstr "发送时间"

#: template/message/view_message.html:13 template/message/notice_view.html:15
msgid "You have read this message already, at"
msgstr "你己经读过这条消息，在"

#: template/message/view_message.html:46 template/message/notice_view.html:38
msgid "Can not find message !"
msgstr "没有发现消息"

#: template/message/view_message.html:51
msgid "Original message"
msgstr "原消息"

#: template/message/message_base.html:14 template/admin/admin_base.html:77
#: template/base.html:60
msgid "Inbox"
msgstr "收件箱"

#: template/message/message_base.html:15
msgid "Outbox"
msgstr "发件箱"

#: template/message/message_base.html:19
msgid "New"
msgstr "新消息"

#: template/message/send_notice.html:4 template/message/notice_view.html:4
#: template/message/notice.html:4 template/system/networkpool.html:4
#: template/system/networkpool_delete_failed.html:4
#: template/system/db_edit.html:4 template/system/index.html:4
#: template/system/baseinfo.html:4 template/system/ippool.html:4
#: template/system/welcome_new_user_edit.html:4
#: template/system/domain_edit.html:4 template/system/networkpool_add.html:4
#: template/system/sendmail.html:4 template/system/networkpool_view.html:4
#: template/system/nginx_edit.html:4 template/system/baseinfo_edit.html:4
#: template/system/clc_edit.html:4
#: template/system/registration_protocol_edit.html:4
#: template/system/networkpool_edit.html:4
#: template/system/nameservers_edit.html:4 template/admin/system/index.html:8
#: template/admin/admin_base.html:62
msgid "System"
msgstr "系统"

#: template/message/send_notice.html:5
msgid "Site Notice"
msgstr "站点通告"

#: template/message/outbox.html:7
#, python-format
msgid "Outbox have %s message."
msgstr "发件箱有 %s 条消息"

#: template/message/outbox.html:38
msgid "You have not sent any message before !"
msgstr "您还未曾发过站内信！"

#: template/message/new_message.html:7
msgid "New Message"
msgstr "新消息"

#: template/message/notice_view.html:5 template/message/notice.html:5
msgid "All Notice"
msgstr "所有通告"

#: template/message/notice.html:11
msgid "Send a notice"
msgstr "发送通告"

#: template/message/notice.html:15
#, python-format
msgid "There are %s system notice."
msgstr "共有 %s 条系统通告"

#: template/message/notice.html:21
msgid "Send Time"
msgstr "发送时间"

#: template/message/notice.html:41
msgid "Have not sent any notice before !"
msgstr "还没有发送过任何通告！"

#: template/myun/index.html:10 template/myun/instances.html:11
#: template/home/index.html:11 template/instance/index.html:94
msgid "Create New Instance"
msgstr "创建新虚拟机"

#: template/myun/index.html:44
msgid "Get your profile data failed."
msgstr "获取您的属性数据失败。"

#: template/myun/instances.html:14 template/home/index.html:69
msgid "No instance found!"
msgstr "还没有任何虚拟机 !"

#: template/myun/instances.html:28 template/myun/appliances.html:28
msgid "Please give a summary for this instance."
msgstr "请填写虚拟机概述"

#: template/myun/instances.html:47 template/myun/instance/view.html:74
#: template/myun/appliances.html:37 template/admin/instance/view.html:150
#: template/appliance/view.html:47 template/instance/view.html:59
msgid "Create Time"
msgstr "创建时间"

#: template/myun/instances.html:51 template/myun/instance/view.html:78
#: template/myun/appliances.html:41 template/admin/instance/view.html:154
#: template/appliance/view.html:51 template/instance/view.html:63
msgid "Update Time"
msgstr "更新时间"

#: template/myun/instances.html:56 template/myun/instance/view.html:57
#: template/myun/appliances.html:58 template/admin/instance/view.html:133
msgid "Private"
msgstr "私用"

#: template/myun/instance_base.html:17 template/myun/myun_base.html:13
#: template/admin/wiki/add_catalog.html:7 template/admin/admin_base.html:48
#: template/admin/admin_base.html:133 template/appliance/view.html:7
#: template/appliance/edit.html:6 template/wiki/view_catalog.html:7
#: template/wiki/view_topic.html:8 template/instance/view.html:13
#: template/account/account_base.html:13
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: template/myun/instance_base.html:59 template/admin/instance/view.html:45
msgid ""
"Instance configuration has changed, please restart instance for new settings "
"to be effective!"
msgstr "虚拟机配置已修改，请停止虚拟机并重新运行"

#: template/myun/instance_base.html:73 template/admin/appliance/view.html:16
#: template/admin/admin_base.html:109 template/admin/instance/view.html:59
#: template/admin/user/view.html:36
msgid "Baseinfo"
msgstr "基本信息"

#: template/myun/instance_base.html:74 template/myun/instance/view.html:110
#: template/admin/instance/view.html:60 template/admin/instance/view.html:183
#: template/admin/user/view.html:37
msgid "Resource"
msgstr "资源"

#: template/myun/instance_base.html:75
#: template/system/networkpool_delete_failed.html:20
#: template/system/ippool.html:25 template/system/networkpool_edit.html:49
#: template/admin/instance/view.html:61
msgid "Network"
msgstr "网络"

#: template/myun/instance_base.html:76 template/admin/instance/view.html:62
#: template/admin/user/view.html:127 template/home/no_resource.html:42
msgid "Storage"
msgstr "存储"

#: template/myun/instance_base.html:77
msgid "Secret"
msgstr "安全"

#: template/myun/instance_base.html:78 template/myun/instance/view.html:20
#: template/admin/admin_base.html:114 template/admin/instance/view.html:63
#: template/admin/instance/view.html:96
msgid "Domain"
msgstr "域名"

#: template/myun/instance_base.html:79 template/myun/instance/view.html:259
#: template/admin/instance/view.html:64 template/admin/instance/view.html:282
msgid "WebSSH"
msgstr ""

#: template/myun/instance_base.html:81 template/admin/instance/view.html:66
msgid "History"
msgstr "历史记录"

#: template/myun/instance/edit_public_key.html:4
#: template/myun/instance/edit_password.html:4
msgid "Edit Password"
msgstr "配置密码"

#: template/myun/instance/edit_public_key.html:10
msgid "Edit SSH Public Key"
msgstr "配置 SSH Publick Key"

#: template/myun/instance/edit_domain.html:4
msgid "Configure domain"
msgstr "配置域名"

#: template/myun/instance/edit_domain.html:10
msgid "Configure Domain"
msgstr "配置域名"

#: template/myun/instance/edit_domain.html:16
msgid "Subdomain"
msgstr "域名"

#: template/myun/instance/edit_general.html:9
msgid "Edit General"
msgstr "编辑基本信息"

#: template/myun/instance/edit_general.html:15
msgid "Edit Baseinfo"
msgstr "修改基本信息"

#: template/myun/instance/edit_resource.html:4
#: template/myun/instance/edit_network.html:4
msgid "Edit Network"
msgstr "配置网络"

#: template/myun/instance/edit_resource.html:10
msgid "Edit Resource"
msgstr "修改虚拟机资源"

#: template/myun/instance/edit_network.html:10
#: template/admin/instance/view.html:201
msgid "Configure Network"
msgstr "配置网络"

#: template/myun/instance/edit_network.html:22
msgid "Static network configure for the another NIC."
msgstr "配置新网卡的静态地址"

#: template/myun/instance/edit_storage.html:4
msgid "Edit Storage"
msgstr "配置存储"

#: template/myun/instance/edit_storage.html:10
#: template/myun/instance/view.html:189 template/admin/instance/view.html:240
msgid "Configure Storage"
msgstr "配置存储"

#: template/myun/instance/view.html:44 template/admin/instance/view.html:120
msgid "Recent Action"
msgstr "最近任务"

#: template/myun/instance/view.html:68 template/admin/instance/view.html:144
#: template/admin/user/view.html:65
msgid "Public Access"
msgstr "公共访问"

#: template/myun/instance/view.html:91 template/admin/instance/view.html:167
msgid "No summary yet."
msgstr "概述尚未填写，为方便使用，请填写概述！"

#: template/myun/instance/view.html:100 template/admin/instance/view.html:176
msgid "No description yet."
msgstr "详细描述尚无，为方便使用，请填写虚拟应用的相关使用说明"

#: template/myun/instance/view.html:105 template/myun/instance/view.html:125
#: template/myun/instance/view.html:138 template/myun/instance/view.html:203
#: template/myun/instance/view.html:245 template/system/baseinfo.html:28
#: template/system/networkpool_view.html:12 template/admin/group/index.html:38
#: template/admin/appliance/catalog.html:48 template/admin/node/view.html:11
#: template/appliance/view.html:59 template/appliance/edit.html:8
#: template/wiki/view_topic.html:24
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: template/myun/instance/view.html:114 template/admin/instance/view.html:187
msgid "CPU numbers"
msgstr "CPU个数"

#: template/myun/instance/view.html:118 template/admin/node/index.html:19
#: template/admin/node/view.html:51 template/admin/instance/view.html:191
#: template/admin/user/view.html:115 template/home/no_resource.html:27
msgid "Memory"
msgstr "内存"

#: template/myun/instance/view.html:136
msgid "NIC"
msgstr "网卡"

#: template/myun/instance/view.html:140
msgid "Clean"
msgstr "清除"

#: template/myun/instance/view.html:164 template/admin/instance/view.html:223
msgid "MAC"
msgstr "MAC地址"

#: template/myun/instance/view.html:172 template/admin/instance/view.html:231
msgid "Appliance Default Configuration"
msgstr "默认应用配置"

#: template/myun/instance/view.html:177
msgid "Add a new NIC"
msgstr "添加新网卡"

#: template/myun/instance/view.html:196 template/admin/appliance/index.html:36
#: template/admin/appliance/view.html:34 template/admin/instance/view.html:247
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: template/myun/instance/view.html:208
msgid "You can add a disk for the instance. "
msgstr "增加虚拟磁盘"

#: template/myun/instance/view.html:209 template/myun/instance/view.html:251
msgid "Add"
msgstr "增加"

#: template/myun/instance/view.html:216
msgid "Use Global Password"
msgstr "使用全局密码"

#: template/myun/instance/view.html:222
msgid "Reset Root Password"
msgstr "重置 root 用户密码"

#: template/myun/instance/view.html:227
msgid "Config public key"
msgstr "配置公钥"

#: template/myun/instance/view.html:233 template/admin/instance/view.html:261
msgid "Domain Binding"
msgstr "域名配置"

#: template/myun/instance/view.html:235 template/admin/instance/view.html:263
msgid "Domain name of the instance is "
msgstr "虚拟机域名为"

#: template/myun/instance/view.html:250 template/admin/instance/view.html:274
msgid "Domain is not configured."
msgstr "域名未配置"

#: template/myun/instance/view.html:272 template/admin/instance/view.html:296
msgid "Delete instance"
msgstr "删除虚拟机"

#: template/myun/instance/view.html:273 template/myun/instance/view.html:282
#: template/admin/instance/view.html:297 template/admin/instance/view.html:306
msgid "Wait! All the instance data will be lost after instance is deleted."
msgstr "请注意，虚拟机删除后，虚拟机内的所有数据也随之删除"

#: template/myun/instance/view.html:290 template/admin/instance/view.html:314
msgid "Recent Job History"
msgstr "最近任务历史"

#: template/myun/instance/view.html:294 template/admin/instance/view.html:318
msgid "Job ID"
msgstr "任务ID"

#: template/myun/instance/view.html:295 template/admin/index.html:108
#: template/admin/appliance/change_owner.html:16
#: template/admin/job/index.html:20 template/admin/admin_base.html:93
#: template/admin/instance/change_owner.html:16
#: template/admin/instance/view.html:319 template/admin/user/index.html:4
#: template/admin/user/reset_password_history.html:4
#: template/admin/user/reset_password_history.html:18
#: template/admin/user/instances.html:8 template/admin/user/view.html:4
#: template/admin/user/view.html:313 template/admin/user/reset_password.html:4
#: template/admin/user/edit_resources.html:4 template/instance/index.html:123
msgid "User"
msgstr "用戶"

#: template/myun/instance/view.html:296 template/admin/index.html:112
#: template/admin/job/index.html:24 template/admin/instance/view.html:320
#: template/admin/user/view.html:317
msgid "Action"
msgstr "命令"

#: template/myun/instance/view.html:297 template/admin/instance/view.html:321
msgid "Result"
msgstr "结果"

#: template/myun/instance/view.html:298 template/admin/instance/view.html:322
msgid "Start Time"
msgstr "开始时间"

#: template/myun/instance/view.html:299 template/admin/instance/view.html:323
msgid "End Time"
msgstr "结束时间"

#: template/myun/appliances.html:4 template/myun/myun_base.html:38
#: template/admin/appliance/catalog.html:22
#: template/admin/wiki/add_catalog.html:9 template/admin/admin_base.html:99
#: template/appliance/view.html:8 template/appliance/edit.html:7
#: template/base.html:39
msgid "Appliances"
msgstr "应用库"

#: template/myun/appliances.html:14
msgid "No appliances now !"
msgstr "尚无应用"

#: template/myun/appliances.html:46
msgid "Useable"
msgstr "可用"

#: template/myun/myun_base.html:31 template/account/account_base.html:32
msgid "Welcome, "
msgstr "欢迎, "

#: template/myun/myun_base.html:32 template/account/account_base.html:33
msgid "Last login:"
msgstr "最后登录"

#: template/system/networkpool.html:5
#: template/system/networkpool_delete_failed.html:5
#: template/system/networkpool_add.html:5
#: template/system/networkpool_view.html:5
#: template/system/networkpool_edit.html:5
msgid "Network pool"
msgstr "网络地址池"

#: template/system/networkpool.html:10
msgid "Add New Network"
msgstr "添加新网络配置"

#: template/system/networkpool.html:17 template/system/ippool.html:22
#: template/system/traces.html:18 template/system/networkpool_view.html:21
#: template/admin/index.html:56 template/admin/index.html:107
#: template/admin/group/index.html:20 template/admin/group/view.html:13
#: template/admin/group/view.html:46 template/admin/appliance/index.html:33
#: template/admin/appliance/catalog.html:16
#: template/admin/appliance/view.html:22 template/admin/job/index.html:19
#: template/admin/permission/index.html:15 template/admin/node/index.html:14
#: template/admin/node/instances.html:19 template/admin/node/view.html:17
#: template/admin/instance/index.html:50 template/admin/instance/view.html:85
#: template/admin/user/index.html:32
#: template/admin/user/reset_password_history.html:17
#: template/admin/user/instances.html:18 template/admin/user/view.html:61
#: template/admin/user/view.html:145 template/admin/user/view.html:204
#: template/admin/user/view.html:312 template/account/view_group.html:28
#: template/account/view_user.html:30
msgid "ID"
msgstr ""

#: template/system/networkpool.html:19
#: template/system/networkpool_view.html:29
msgid "Start"
msgstr "开始IP"

#: template/system/networkpool.html:20
#: template/system/networkpool_view.html:33
msgid "End"
msgstr "结束IP"

#: template/system/networkpool.html:44 template/system/ippool.html:54
msgid "You have not configure the network pool yet."
msgstr "您还没有配置网络地址池"

#: template/system/networkpool_delete_failed.html:11
msgid "Delete Network Pool Failed !"
msgstr "删除网络地址池失败！"

#: template/system/networkpool_delete_failed.html:13
#: template/system/networkpool_edit.html:42
msgid "The following ip is in used."
msgstr "以下 IP 正在被使用"

#: template/system/networkpool_delete_failed.html:21
#: template/system/ippool.html:27 template/system/networkpool_edit.html:50
#: template/admin/index.html:14 template/admin/index.html:60
#: template/admin/appliance/view.html:52 template/admin/admin_base.html:50
#: template/admin/admin_base.html:60 template/admin/instance/index.html:4
#: template/admin/instance/view.html:5 template/admin/user/index.html:37
#: template/admin/user/view.html:43 template/home/index.html:22
msgid "Instance"
msgstr "虚拟机"

#: template/system/networkpool_delete_failed.html:22
#: template/system/networkpool_edit.html:51
#: template/admin/appliance/catalog.html:20
#: template/admin/appliance/view.html:60 template/admin/job/index.html:25
#: template/admin/node/view.html:67 template/admin/instance/index.html:60
#: template/admin/user/reset_password_history.html:20
#: template/instance/index.html:122
msgid "Created"
msgstr "创建时间"

#: template/system/db_edit.html:5
msgid "Edit DB configure"
msgstr "配置数据库"

#: template/system/db_edit.html:29
#: template/system/welcome_new_user_edit.html:18
#: template/system/domain_edit.html:23 template/system/nginx_edit.html:23
#: template/system/baseinfo_edit.html:23 template/system/clc_edit.html:20
#: template/system/registration_protocol_edit.html:18
#: template/system/nameservers_edit.html:17
msgid "saved success"
msgstr "保存成功"

#: template/system/index.html:5
msgid "System Configure Center"
msgstr "系统配置中心"

#: template/system/index.html:10
msgid "System settings of LuoYun"
msgstr "系统配置"

#: template/system/baseinfo.html:5
msgid "Baseinfo of luoyun system"
msgstr "基本信息"

#: template/system/baseinfo.html:10
msgid "Control server"
msgstr "云控制服务器"

#: template/system/sendmail_success.html:5
msgid "Send Email Success !"
msgstr "发送邮件成功！"

#: template/system/sendmail_success.html:20 template/system/sendmail.html:23
msgid "To User"
msgstr "致用戶"

#: template/system/sendmail_success.html:22 template/system/sendmail.html:25
msgid "To Group"
msgstr "致用户组"

#: template/system/sendmail_success.html:71 template/system/sendmail.html:84
msgid "Invalid email"
msgstr "无效邮件地址"

#: template/system/ippool.html:17
msgid "Total IP Numbers: "
msgstr "IP 总数: "

#: template/system/ippool.html:28 template/admin/appliance/index.html:38
#: template/admin/appliance/catalog.html:21
#: template/admin/appliance/view.html:64 template/admin/node/view.html:71
#: template/admin/instance/index.html:61 template/admin/user/view.html:152
#: template/admin/user/view.html:211 template/instance/index.html:121
msgid "Updated"
msgstr "更新时间"

#: template/system/welcome_new_user_edit.html:5
msgid "Welcome New User Edit"
msgstr "新用户欢迎词"

#: template/system/welcome_new_user_edit.html:10
msgid "Read Welcome New User"
msgstr "查看欢迎词"

#: template/system/domain_edit.html:5
msgid "Edit Domain"
msgstr "编辑域名"

#: template/system/traces.html:4
msgid "System Action"
msgstr "系统动作"

#: template/admin/job/index.html:10
#: template/admin/appliance/index.html:26
#: template/system/traces.html:10
msgid "Filter by user: "
msgstr "按用户过滤："

#: template/system/traces.html:19
msgid "Who"
msgstr "谁"

#: template/system/traces.html:20
msgid "Come From"
msgstr "来自"

#: template/system/traces.html:21
msgid "Do What ?"
msgstr "做了什么？"

#: template/system/traces.html:22 template/admin/index.html:110
#: template/admin/job/index.html:22 template/admin/user/view.html:315
msgid "Target Type"
msgstr "对象类型"

#: template/system/traces.html:23 template/admin/index.html:111
#: template/admin/job/index.html:23 template/admin/user/view.html:316
msgid "Target ID"
msgstr "对象ID"

#: template/system/traces.html:24
msgid "When"
msgstr "何时"

#: template/system/sendmail.html:5 template/admin/admin_base.html:118
msgid "Send Mail"
msgstr "发送邮件"

#: template/system/sendmail.html:32
msgid "ALL users in LuoYunCloud"
msgstr "当前平台所有用户"

#: template/system/sendmail.html:49
msgid "Add more reciver"
msgstr "添加更多接收者"

#: template/system/networkpool_view.html:6 template/admin/group/view.html:5
#: template/admin/user/view.html:66 template/appliance/view.html:10
#: template/home/index.html:59 template/wiki/view_catalog.html:9
#: template/wiki/view_topic.html:10 template/instance/index.html:109
msgid "View"
msgstr "查看"

#: template/system/nginx_edit.html:5
msgid "Edit Nginx"
msgstr "配置Nginx"

#: template/system/baseinfo_edit.html:5
msgid "Edit baseinfo of luoyun system"
msgstr "编辑基本信息"

#: template/system/clc_edit.html:5
msgid "Edit Control Server's Configure"
msgstr "配置云控制服务器"

#: template/system/registration_protocol_edit.html:5
msgid "Registration Policy Edit"
msgstr "编辑注册条款"

#: template/system/registration_protocol_edit.html:10
#: template/account/register.html:25
msgid "Read Registration Policy"
msgstr "阅读网站注册条款"

#: template/system/nameservers_edit.html:5
msgid "Edit Nameservers"
msgstr "编辑域名服务器"

#: template/admin/index.html:44
msgid ""
"Important: you have not any resources yet. please check you compute nodes."
msgstr "重要：目前没有任何资源，请检查计算节点的配置。"

#: template/admin/index.html:44
msgid "Node List"
msgstr "节点列表"

#: template/admin/index.html:51
msgid "Last 10 users"
msgstr "最近注册的10个用户"

#: template/admin/index.html:52
msgid "View All User"
msgstr "查看所有用户"

#: template/admin/index.html:61 template/admin/user/index.html:38
#: template/admin/user/view.html:87
msgid "Email"
msgstr "邮件地址"

#: template/admin/index.html:62 template/admin/user/index.html:40
#: template/admin/user/view.html:77
msgid "Last Active"
msgstr "最后活动"

#: template/admin/index.html:102 template/admin/user/view.html:306
msgid "Last 10 jobs"
msgstr "最新的10个任务"

#: template/admin/index.html:103 template/admin/user/view.html:307
msgid "View All Job"
msgstr "查看所有任务"

#: template/admin/index.html:109 template/admin/job/index.html:21
#: template/admin/node/index.html:17 template/admin/node/instances.html:21
#: template/admin/node/view.html:43 template/admin/instance/index.html:52
#: template/admin/user/instances.html:20 template/admin/user/view.html:210
#: template/admin/user/view.html:314 template/home/index.html:108
#: template/instance/index.html:58
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: template/admin/index.html:113 template/admin/job/index.html:27
#: template/admin/user/reset_password_history.html:21
#: template/admin/user/view.html:318
msgid "Completed"
msgstr "完成时间"

#: template/admin/group/index.html:4 template/admin/group/add.html:4
#: template/admin/group/view.html:4 template/admin/group/edit.html:4
#: template/admin/group/delete_failed.html:4
#: template/admin/permission/index.html:18 template/admin/admin_base.html:94
#: template/admin/user/index.html:12 template/admin/user/index.html:35
#: template/admin/user/view.html:270 template/account/permissions.html:32
#: template/account/view_user.html:50
msgid "Group"
msgstr "用户组"

#: template/admin/group/index.html:11
msgid "Users Have No Group"
msgstr "此用户无用户组"

#: template/admin/group/index.html:14
msgid "Total Groups: "
msgstr "用户组总数: "

#: template/admin/group/index.html:22
msgid "Users"
msgstr "用戶"

#: template/admin/group/index.html:40
msgid "locked"
msgstr "锁定 "

#: template/admin/group/view.html:21 template/admin/appliance/index.html:39
#: template/admin/instance/index.html:59 template/admin/user/index.html:34
#: template/admin/user/view.html:151 template/admin/user/view.html:208
msgid "Islocked"
msgstr "已锁定"

#: template/admin/group/view.html:25
msgid "description"
msgstr "详细描述"

#: template/admin/group/view.html:33
msgid "All users in this group."
msgstr "用户组中所有用户"

#: template/admin/group/view.html:35
msgid "No users in this group !"
msgstr "此用户组无用户"

#: template/admin/group/view.html:38 template/admin/permission/index.html:9
msgid "Permission List"
msgstr "权限列表"

#: template/admin/group/view.html:47 template/admin/permission/index.html:16
#: template/account/permissions.html:14
msgid "Codename"
msgstr "权限名"

#: template/admin/group/view.html:65
msgid "This group cantains no permissions !"
msgstr "此用户组无权限约定"

#: template/admin/group/edit.html:6
msgid "Edit Group"
msgstr "编辑用户组"

#: template/admin/group/delete_failed.html:6
msgid "delete group failed"
msgstr "删除用户组失败"

#: template/admin/group/delete_failed.html:12
msgid ""
"This group is locked for safely. If you want to delete it, please manuly "
"modified the islocked flag of auth_group table in backend DB."
msgstr "出于安全考虑，此用户组已被锁定。如果您想删除它，请手动修改数据库！"

#: template/admin/group/delete_failed.html:16
msgid "There are users in group, please delete it first !"
msgstr "此用户组中还有用户，请先删除他们！"

#: template/admin/group/delete_failed.html:17
msgid "All users in the group."
msgstr "用户组中所有用户"

#: template/admin/system/index.html:7 template/admin/wiki/edit_catalog.html:7
#: template/admin/wiki/index.html:7 template/admin/wiki/topics.html:7
#: template/admin/wiki/add_catalog.html:8 template/admin/node/instances.html:7
#: template/admin/admin_base.html:57 template/admin/admin_base.html:82
#: template/admin/admin_base.html:134 template/admin/user/instances.html:7
msgid "Admin"
msgstr "管理后台"

#: template/admin/system/index.html:13
msgid "Sync DB"
msgstr "同步数据库"

#: template/admin/node.html:10 template/admin/node/instances.html:8
msgid "Nodes"
msgstr "节点"

#: template/admin/appliance/index.html:14
#: template/admin/instance/index.html:14 template/admin/user/index.html:14
#: template/instance/index.html:100
msgid "All"
msgstr "全部"

#: template/admin/appliance/index.html:23
msgid "Total Appliance :"
msgstr "应用总数: "

#: template/admin/appliance/index.html:35
#: template/admin/appliance/view.html:38 template/admin/instance/index.html:57
#: template/admin/instance/view.html:89 template/admin/user/view.html:147
#: template/admin/user/view.html:205 template/appliance/view.html:19
#: template/appliance/view.html:95 template/home/index.html:104
#: template/instance/index.html:34 template/instance/index.html:46
#: template/instance/view.html:51
msgid "Owner"
msgstr "所有者"

#: template/admin/appliance/index.html:40
#: template/admin/appliance/view.html:91 template/admin/user/view.html:153
msgid "Management"
msgstr "管理"

#: template/admin/appliance/index.html:65
#: template/admin/appliance/view.html:98
#, python-format
msgid "Would you want to delete appliance %s"
msgstr "您真想删除应用 %s"

#: template/admin/appliance/index.html:123 template/admin/user/view.html:428
msgid "Toggle Appliance islocked status Success"
msgstr "切换应用锁定状态成功"

#: template/admin/appliance/index.html:127 template/admin/user/view.html:432
msgid "Toggle Appliance islocked status Failed"
msgstr "切换应用锁定状态失败"

#: template/admin/appliance/catalog.html:10
msgid "New Catalog"
msgstr "创建目录"

#: template/admin/appliance/catalog.html:23
msgid "Position"
msgstr "位置"

#: template/admin/appliance/catalog.html:59
#: template/admin/instance/view.html:399 template/admin/user/view.html:464
msgid "Toggle Instance isprivate status Success"
msgstr "切换虚拟机的私有状态成功"

#: template/admin/appliance/catalog.html:63
#: template/admin/instance/view.html:403 template/admin/user/view.html:468
msgid "Toggle Instance isprivate status Failed"
msgstr "切换虚拟机的私有状态失败"

#: template/admin/appliance/change_owner.html:6
msgid "Change appliance owner."
msgstr "改变应用的所有者"

#: template/admin/appliance/change_owner.html:16
msgid "Input a user name or user id."
msgstr "输入用户名或用户ID"

#: template/admin/appliance/change_owner.html:20
#: template/admin/instance/change_owner.html:20
msgid "Reason"
msgstr "原因"

#: template/admin/appliance/change_owner.html:20
#: template/admin/instance/change_owner.html:20
msgid "Why change the owner ?"
msgstr "为什么要改变所有者？"

#: template/admin/appliance/catalog_new.html:6
msgid "Create a new catalog"
msgstr "创建新目录"

#: template/admin/appliance/view.html:30
msgid "Checksum"
msgstr "较验值"

#: template/admin/appliance/view.html:41 template/admin/instance/view.html:92
msgid "Change Owner"
msgstr "修改所有者"

#: template/admin/appliance/view.html:48
msgid "Change Catalog"
msgstr "修改目录"

#: template/admin/appliance/view.html:77 template/instance/index.html:51
msgid "No summary yet !"
msgstr "概述尚未填写，为方便使用，请填写概述！"

#: template/admin/appliance/view.html:87
msgid "No description yet !"
msgstr "详细描述尚无，为方便使用，请填写虚拟应用的相关使用说明"

#: template/admin/appliance/view.html:93
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: template/admin/appliance/catalog_edit.html:6
#: template/admin/wiki/edit_catalog.html:9
msgid "Edit catalog"
msgstr "编辑目录"

#: template/admin/appliance/change_catalog.html:6
msgid "Change appliance catalog"
msgstr "修改应用的目录"

#: template/admin/appliance/change_catalog.html:16
msgid "Select the catalog."
msgstr "选择一个目录"

#: template/admin/job/index.html:4 template/admin/admin_base.html:119
msgid "Job"
msgstr "任务历史"

#: template/admin/job/index.html:26
msgid "Started"
msgstr "开始时间"

#: template/admin/permission/index.html:4 template/admin/admin_base.html:95
msgid "Permission"
msgstr "权限"

#: template/admin/wiki/edit_catalog.html:8 template/admin/wiki/index.html:8
#: template/admin/wiki/topics.html:8 template/wiki/view_catalog.html:8
msgid "Wiki"
msgstr "讨论"

#: template/admin/wiki/index.html:13
msgid "Create New Catalog"
msgstr "创建新目录"

#: template/admin/wiki/index.html:14
msgid "All topics"
msgstr "所有主题"

#: template/admin/wiki/add_catalog.html:10
msgid "Add Catalog"
msgstr "新建目录"

#: template/admin/node/index.html:4 template/admin/node/view.html:4
#: template/admin/admin_base.html:61 template/admin/admin_base.html:106
#: template/admin/instance/index.html:55 template/admin/user/view.html:212
#: template/node/edit.html:4
msgid "Node"
msgstr "节点"

#: template/admin/node/index.html:15 template/admin/node/view.html:21
msgid "Hostname"
msgstr "主机名"

#: template/admin/node/index.html:20
msgid "VCPU"
msgstr "虚拟CPU"

#: template/admin/node/index.html:21 template/admin/node/view.html:59
msgid "VMemory"
msgstr "虚拟内存"

#: template/admin/node/index.html:22
msgid "Is enabled ?"
msgstr "可用"

#: template/admin/node/index.html:64
msgid "Toggle Node isenable status Success"
msgstr "切换节点可用状态成功"

#: template/admin/node/index.html:68
msgid "Toggle Node isenable status Failed"
msgstr "切换节点可用状态失败"

#: template/admin/node/instances.html:16 template/appliance/view.html:79
#: template/appliance/delete_failed.html:15 template/account/delete.html:16
msgid "Instance List"
msgstr "虚拟机列表"

#: template/admin/node/view.html:24
#: template/admin/user/reset_password_history.html:19
msgid "Key"
msgstr ""

#: template/admin/node/view.html:31
msgid "Arch"
msgstr "处理器架构"

#: template/admin/node/view.html:35
msgid "CPU Model"
msgstr "处理器型号"

#: template/admin/node/view.html:39
msgid "CPU Mhz"
msgstr "处理器频率"

#: template/admin/node/view.html:47
msgid "Isenable"
msgstr "可用"

#: template/admin/node/view.html:55
msgid "CPUS"
msgstr "CPU个数"

#: template/admin/node/view.html:63
msgid "VCPUS"
msgstr "虚拟CPU"

#: template/admin/admin_base.html:36
msgid "LuoYunCloud Admin Console"
msgstr "LuoYunCloud 管理后台"

#: template/admin/admin_base.html:52 template/wiki/view_topic.html:9
#: template/base.html:44
msgid "FAQ"
msgstr ""

#: template/admin/admin_base.html:58
msgid "Account"
msgstr "账户管理"

#: template/admin/admin_base.html:76 template/account/account_base.html:14
#: template/base.html:59
msgid "My Account"
msgstr "我的帐户"

#: template/admin/admin_base.html:83 template/base.html:68
msgid "Logout"
msgstr "退出"

#: template/admin/admin_base.html:90
msgid ""
"Note: Any changes here will affect overall operation of LuoYunCloud "
"platform. Please be careful!"
msgstr "请谨慎操作: 管理后台的操作会影响落云云平台的整体运行!"

#: template/admin/admin_base.html:96
msgid "Reset Password History"
msgstr "重置密码历史"

#: template/admin/admin_base.html:110
msgid "DB"
msgstr "数据库"

#: template/admin/admin_base.html:111
msgid "Control Server"
msgstr "云控制服务器"

#: template/admin/admin_base.html:113
msgid "IP Address Pool"
msgstr "IP地址池"

#: template/admin/admin_base.html:115
msgid "Nginx"
msgstr ""

#: template/admin/admin_base.html:120
msgid "Action History"
msgstr "系统记录"

#: template/admin/admin_base.html:121
msgid "Notice"
msgstr "通告"

#: template/admin/admin_base.html:143 template/base.html:89
msgid "Powered by"
msgstr ""

#: template/admin/admin_base.html:143 template/base.html:89
msgid "LuoYun"
msgstr "落云科技"

#: template/admin/admin_base.html:159 template/base.html:105
msgid "Go TOP"
msgstr "回页首"

#: template/admin/instance/index.html:12 template/instance/index.html:98
msgid "Instance Status"
msgstr "虚拟机状态"

#: template/admin/instance/index.html:22
msgid "Sorted by"
msgstr "排序方法: "

#: template/admin/instance/index.html:39
msgid "Total instances: "
msgstr "虚拟机总数: "

#: template/admin/instance/index.html:89
msgid "User is deleted"
msgstr "用户已被删除"

#: template/admin/instance/index.html:109
msgid "No instances yet !"
msgstr "还没有任何虚拟机 !"

#: template/admin/instance/index.html:119 template/admin/user/view.html:452
msgid "Toggle Instance islocked status Success"
msgstr "切换虚拟机锁定状态成功"

#: template/admin/instance/index.html:123 template/admin/user/view.html:456
msgid "Toggle Instance islocked status Failed"
msgstr "切换虚拟机锁定状态失败"

#: template/admin/instance/change_owner.html:6
msgid "Change instance owner"
msgstr "修改虚拟机所有者"

#: template/admin/instance/change_owner.html:16
msgid "Input a user name of user id."
msgstr "输入用户名或用户ID"

#: template/admin/instance/view.html:254
msgid "No storage now."
msgstr "没有存储"

#: template/admin/instance/view.html:285
msgid "enable"
msgstr "可用"

#: template/admin/instance/view.html:287
msgid "disable"
msgstr "禁用"

#: template/admin/user/index.html:23
msgid "Total : "
msgstr "总数: "

#: template/admin/user/index.html:25
msgid "Search"
msgstr "查找"

#: template/admin/user/index.html:39 template/admin/user/view.html:69
#: template/account/view_user.html:34
msgid "Date Joined"
msgstr "注册时间"

#: template/admin/user/index.html:84 template/admin/user/add.html:4
#: template/admin/user/add.html:9
msgid "Create New User"
msgstr "创建新用户"

#: template/admin/user/index.html:85
msgid "Users Have Remark"
msgstr "用户有标注"

#: template/admin/user/index.html:114 template/admin/user/view.html:416
msgid "Toggle Account islocked status Success"
msgstr "切换用户锁定状态成功"

#: template/admin/user/index.html:118 template/admin/user/view.html:420
msgid "Toggle Account islocked status Failed"
msgstr "切换用户锁定状态失败"

#: template/admin/user/edit_description.html:5
#: template/admin/user/edit_resources.html:6
msgid "Edit Resources"
msgstr "修改资源配置"

#: template/admin/user/edit_description.html:10
msgid "Edit User Resources"
msgstr "修改用户资源"

#: template/admin/user/edit_groups.html:5
#: template/admin/user/edit_groups.html:22
msgid "Edit User Groups"
msgstr "修改用户所在用户组"

#: template/admin/user/reset_password_history.html:5
msgid "Reset Password Apply History"
msgstr "重置密码申请历史"

#: template/admin/user/reset_password_history.html:10
msgid "Total: "
msgstr "总数: "

#: template/admin/user/instances.html:35
msgid " have not created any instance yet."
msgstr "没有发现任何虚拟机 ！"

#: template/admin/user/view.html:38 template/admin/user/view.html:264
msgid "Group & Permission"
msgstr "组 & 权限"

#: template/admin/user/view.html:46
msgid "Job List"
msgstr "任务列表"

#: template/admin/user/view.html:48
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: template/admin/user/view.html:73 template/account/view_user.html:38
msgid "Last Login"
msgstr "最后登录"

#: template/admin/user/view.html:81 template/account/view_user.html:46
msgid "Last Entry"
msgstr "最后痕迹"

#: template/admin/user/view.html:91
msgid "Locale"
msgstr "语言"

#: template/admin/user/view.html:99
msgid "User Remark"
msgstr "用户标注"

#: template/admin/user/view.html:100
msgid "Edit Description"
msgstr "编辑详细描述"

#: template/admin/user/view.html:105
msgid "No description now."
msgstr "详细描述尚无，为方便使用，请填写虚拟应用的相关使用说明"

#: template/admin/user/view.html:134
msgid "Change User Resources"
msgstr "修改用户资源配置"

#: template/admin/user/view.html:139
msgid "User appliance list"
msgstr "用户的应用库列表"

#: template/admin/user/view.html:150
msgid "Aviable"
msgstr "可用"

#: template/admin/user/view.html:198
msgid "User instance list"
msgstr "用户虚拟机列表"

#: template/admin/user/view.html:207
msgid "Isprivate"
msgstr "私用"

#: template/admin/user/view.html:295
msgid "User has no group!"
msgstr "此用户无用户组"

#: template/admin/user/view.html:299
msgid "Edit Groups"
msgstr "编辑用户组"

#: template/admin/user/view.html:342
msgid "IS LOCKED ?"
msgstr "锁定？"

#: template/admin/user/view.html:354
msgid "Delete Accout"
msgstr "删除账户"

#: template/admin/user/view.html:361
msgid "Wait! All the user data will be lost after account is deleted."
msgstr "请注意，虚拟机删除后，虚拟机内的所有数据也随之删除"

#: template/admin/user/view.html:440
msgid "Toggle Appliance isuseable status Success"
msgstr "切换应用的可用状态成功"

#: template/admin/user/view.html:444
msgid "Toggle Appliance isuseable status Failed"
msgstr "切换应用的可用状态失败"

#: template/appliance/index.html:6
msgid "Public Appliances"
msgstr "公共应用库"

#: template/appliance/index.html:8
msgid "(My Appliances)"
msgstr "(我的应用库)"

#: template/appliance/index.html:43
msgid "Have not any appliances yet !"
msgstr "没有应用 ！"

#: template/appliance/delete_return.html:10
msgid "Go to my appliance"
msgstr "无此应用！"

#: template/appliance/view.html:24
msgid ""
"This is a appliance of LuoYun platform, you can create a instance from it."
msgstr "此为LuoYun云平台虚拟应用，此应用可用来创建虚拟机"

#: template/appliance/view.html:30
msgid "This appliance is locked, you can not use it."
msgstr "此应用已经被锁定，您现在不能使用。"

#: template/appliance/view.html:44
msgid "times"
msgstr "次"

#: template/appliance/view.html:70
msgid "About The Appliance"
msgstr "关于应用"

#: template/appliance/edit.html:46
msgid "Select a new logo"
msgstr "选择一个图标"

#: template/appliance/delete_failed.html:9
msgid "Delete Appliance Failed"
msgstr "删除应用失败"

#: template/home/index.html:36
msgid "Memory(MB)"
msgstr "内存(MB)"

#: template/home/index.html:52
msgid "Welcome, guest !"
msgstr "欢迎您，匿名用户！"

#: template/home/index.html:60
msgid "myself"
msgstr "我自己"

#: template/home/index.html:61
msgid "all"
msgstr "全部"

#: template/home/index.html:95
msgid "Instance "
msgstr "虚拟机"

#: template/home/welcome.html:11
msgid "Welcome !"
msgstr "欢迎！ "

#: template/home/registration_protocol.html:17
msgid "No default registration protocol yet !"
msgstr "注册条款还未填写！"

#: template/home/no_resource.html:20
msgid "Resource Name"
msgstr "资源"

#: template/home/no_resource.html:21
msgid "Total"
msgstr "总数"

#: template/home/no_resource.html:52 template/home/no_permission.html:21
msgid ""
"If you have any questions, you can contact the admin by following method:"
msgstr "有任何问题，请与系统管理员联系"

#: template/home/no_resource.html:54 template/home/no_permission.html:23
msgid "Send a message"
msgstr "发送消息"

#: template/home/no_resource.html:55 template/home/no_permission.html:24
msgid "Send a email"
msgstr "发送邮件"

#: template/home/no_permission.html:9
msgid "NO PERMISSIONS !"
msgstr "无权限"

#: template/home/no_permission.html:10
msgid "This action need permissions"
msgstr "无权限"

#: template/wiki/view_catalog.html:33 template/wiki/index.html:32
msgid "by"
msgstr "由"

#: template/wiki/view_catalog.html:35 template/wiki/index.html:34
msgid "update"
msgstr "更新"

#: template/wiki/index.html:39
msgid "No topics yet."
msgstr "还没有任何文章 !"

#: template/node/edit.html:6
msgid "Edit node configure"
msgstr "配置计算节点"

#: template/404.html:10
msgid "404 Error"
msgstr "404 错误"

#: template/404.html:11
msgid "No such page: "
msgstr "没有找到这个页面: "

#: template/instance/index.html:12 template/instance/view.html:14
msgid "Public Instances"
msgstr "公开虚拟服务器"

#: template/instance/index.html:14
msgid "(My Instances)"
msgstr "(我的虚拟机)"

#: template/instance/index.html:24
msgid "Have not any instance yet !"
msgstr "没有发现任何虚拟服务器 ！"

#: template/instance/index.html:101
msgid "Running"
msgstr "运行"

#: template/instance/index.html:102
msgid "Stoped"
msgstr "停止"

#: template/instance/index.html:111
msgid "All Public"
msgstr "全部公用虚拟机"

#: template/instance/index.html:112
msgid "My Public"
msgstr "我的公用虚拟机"

#: template/instance/index.html:119
msgid "Selection"
msgstr "排序选择"

#: template/instance/index.html:128
msgid "Order"
msgstr "顺序选择"

#: template/instance/index.html:130
msgid "Descending"
msgstr "降序"

#: template/instance/index.html:131
msgid "Ascending"
msgstr "升序"

#: template/instance/create.html:11
msgid "Create My Instance"
msgstr "创建虚拟机"

#: template/instance/delete_return.html:11
msgid "Go to my instance"
msgstr "查看我的虚拟机"

#: template/instance/view.html:81
msgid "This is an instance of LuoYun Cloud platform."
msgstr "这台虚拟服务器还没有填写它的使用概述。"

#: template/instance/view.html:90
msgid "No description."
msgstr "详细描述尚无，为方便使用，请填写虚拟应用的相关使用说明"

#: template/account/permissions.html:11
msgid "Single Permission List"
msgstr ""

#: template/account/permissions.html:29
msgid "Group Permission List"
msgstr "组权限"

#: template/account/index.html:6
msgid "welcome ! this is your control panel."
msgstr "欢迎回来！这里是您的云控制中心。"

#: template/account/account_base.html:39 template/account/avatar_edit.html:4
msgid "Change Avatar"
msgstr "修改头像"

#: template/account/login.html:8
msgid "Sign in LuoYun System"
msgstr "登录LuoYun"

#: template/account/reset_password_apply_successed.html:8
msgid ""
"A email contain a url have send to the following address for reset password. "
"Please check you email to complete it."
msgstr ""
"一封含有重置密码链接的邮件已经发送到您的邮箱，请查阅邮件完成接下来的步骤。"

#: template/account/reset_password_complete.html:8
msgid "Complete Reset Password"
msgstr "完成密码重置"

#: template/account/view_group.html:43
msgid "Total users : "
msgstr "用户总数: "

#: template/account/reset_password_apply.html:8
msgid "Forget Password"
msgstr "忘记密码"

#: template/account/delete.html:2
msgid "Delete Account "
msgstr "删除账户"

#: template/account/delete.html:5
msgid "Errors:"
msgstr "错误："

#: template/account/delete.html:27
msgid "Appliance List"
msgstr "应用库列表"

#: template/account/delete.html:40
msgid "Delete account success !"
msgstr "删除账户成功！"

#: template/account/delete.html:40
msgid "Go to user list"
msgstr "查看用户列表"

#: template/account/view_user.html:20
msgid "Leave a message"
msgstr "给我留言"

#: template/account/view_user.html:42
msgid "Last Activate"
msgstr "最后活跃"

#: template/account/view_user.html:59
msgid "No group"
msgstr "无组"

#: template/account/view_user.html:67
msgid "Total public instances : "
msgstr "全部公用虚拟机: "

#: template/account/register.html:7
msgid "Create a account on LuoYun"
msgstr "创建用户"

#: template/account/register.html:24
msgid "I accept the site rules ."
msgstr "我接受此网站使用条款"

#: template/base.html:23
msgid "LuoYunCloud"
msgstr "落云云计算平台"

#: template/base.html:66
msgid "Administration"
msgstr "管理后台"

#: template/base.html:72
msgid "Sign In"
msgstr "登录"

#: template/base.html:73
msgid "Register"
msgstr "注册"

